神棍IamGay收皮瘋狂慶祝區

以為導d傻仔做信徒就可以收割光環？
抵啦而家比人調包
其他比你導左做信徒既細蚊仔連名都無人up得出

依d𨶙樣依家先比人篤爆篤得遲
害班傻仔比人笑咁耐
👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

Link?

罪有應得

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去做信徒，比人笑到面都黃

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

條𨶙樣陷害手足 永久收皮算罰得少

咩事

波台法師 準好多

用盧偉聰八字算鄧炳強運程嘅亞巴

我新po

有冇人可以話我知咩事

點睇cc台法師比人踢爆食人血饅頭？

唔驚 我地cctai仲有亞巴

pray for 亞巴🙏🙏🙏

點調包唔明？？？？

比人爆AC

神棍成班支那仔搞封建迷信野

有無人陰間識人？幫幫手
我每個禮拜燒煙

乜事？有冇懶人包同埋link?

調佢老母咩 不願面對就不願面對啦

喺上面一早啪左